上左高登連登20年，你問我答

人稱高登小百科

你老母對波咩cup?

屋企地下有幾多格磚

我上左30年連登 人稱連登維基 未請教

你老尾真係邊到都見到你

ok.

18年高登 + 2年連登 = 20

繼續吹